呢個台妹想點

淫到又要打丁

個效果我知係斑點狗
但點解我覺得似乳牛多啲嘅？

咁又要打 你都幾唔得閒